{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59253&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제팜트리(B패밀리)펜션"
    },
    "text": "ペンションは鶴洞モンドル海水浴場の近くに位置しています。 周辺には巨済自然休養林、伽羅山、鶴洞モンドル海水浴場があります。 ペンションは2客室以上予約する場合、5人以上入室は不可能で、入室は6:00で退室は2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 ペンションにはカフェと屋外プールがあり、屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設は2~6人基準で20,000ウォンであり、グリルの追加時には20,000ウォンが追加されます。 最大人数超過および保護者同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。 ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは鶴洞モンドル海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には巨済自然休養林、伽羅山、鶴洞モンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00で退室は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェと屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェと屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~6人基準で20,000ウォンです。グリルの追加時には20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは2客室以上予約する場合、5人以上入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過および保護者同伴なしの未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 580
    }
}